唔講政治，劉亦菲算唔算係最靚既小龍女

如題

拉

祝緒丹算唔算最靚既周芷若

點可以唔講政治 拉

屌你老母唔講政治都唔到呢條蝗婆啦

拉

功夫入面嘅元秋先係

陳研希先係